
                      una película excelente con un guión perfecto,y real.Con buenos actores y estupendos efectos especiales al servicio del guión.Una peli que no puedes dejar de verla.
        
            